[PC/ PS/Xbox] Cyberpunk 2077 集中討論區(11) 幾時有PS5 版

動作冒險開放世界《電馭叛客 2077》將讓你深入沉溺於肉體改造、爭權奪利又紙醉金迷的巨型都市「夜城」。化身非法傭兵 V，尋找某種絕無僅有的植入物，掌握長生不死的關鍵。自由打造角色的生化改造裝置、技能及遊玩風格，並盡情探索一望無際的巨型城市，讓每一次抉擇逐步左右劇情與世界的走向。

Trailer:

發售日:
2020年4月16日
2020年9月17日
2020年11月19日
2020年12月10日

夜城(Night City)網站

官方網站:

超級注意 較呢啲setting嚟提升你FPS

多謝Last_Fortune巴打提供

1

Sorry 咁多位 唔知自己係1001號
翻緊工 未能及時開po

原來有開新post

今日拎機喇終於有得打

點樣刷到金素材升裝?

我以為block左樓主所以睇唔到新post

這結果係唔係力挽狂瀾支線最好既結果

送比以為比人射爆左對眼既巴打

GTA果d可以隨意殺平民，反而唔會殺
而家一殺平民就會比警察秒反而個心緊住緊住 好想殺

變相一見到d 黑社會就劈死晒佢地，而家Lv26升到差唔多50 Street Cred

科技武器子彈係步槍定狙擊？把貓又制作哂兩樣都唔加子彈數

武士刀一刀一件

同班狗一齊殺黑社會幾爽皮
仲可以當住班狗面執死咗嘅狗嘅物品

初期我都係咁玩去節省物資同攞裝

入面用電腦上網個晝面會震下震下是咪bugs ？

果d 有時係黑社會脅持平民，跟住唔小心劈到個平民有警星，跟住又唔小心劈到個身後spawn出黎既差佬

用刀仔衝得太快，可能要轉番用武士刀
不過慢動作用大招會卡住郁唔到比人射死

我玩果陣完全冇問題

唔係果啲
直頭係有班狗同黑社會駁緊火
我走過去做架兩

我琴晚升爆左street cred 正義撚

見到啲支線比我消滅晒感覺好舒服

而家我整到成個日本d 飛車黨加枝棒球棍喺度打地鼠

我啱啱見地圖右邊有個骷髏頭任，係個機械人廠嚟，d 機械人係咁跌d 金素材
係右邊髮夾彎果頭

有支線比你殺黑狗tim

Mantis blade 好撚正 跳入去一刀一件
充能sniper ping 完人再隔牆爆頭好正

thanks bro, 遲啲返去睇返，本身諗住等半年開第二個角色再完美體驗返 特登留住日本刀體驗係第二周目玩

想主Reflex副Cool 玩毒刀仔
點知岩岩20Reflex左，仲未升Cool就去到最尾個任

我已經做左唔少支線

屌你老味ps4玩左幾集都無事
今集黎料

cybugpunk

留名

Lm

正常唔係安全達陣
條友再交錢完任咩

醫好咗 會過錢比你
仲提佢下次睇清楚先好買條靚J

請問科技武器有樣配件係瞄準必射頭，個樣野叫咩名？係邊買？

標題可唔可以改做PC cyberpunk2077......

科技槍點樣描準？
已經裝咗隻手既科技chip

破解密碼好難玩

我入技晶到睇都係日記咁
睇完好似無多到任務

我智能槍都係射唔中人

我玩個陣中咗 要S/L大法

係 平時咁揸 兜路陣都到

有時無啦啦自爆 咩料

點樣按喇叭?

個任叫我等佢聯絡

pc D mods 已經擁緊出黎

最期待嘅畫面

有d 人有反智能槍，所以你見到佢啲彈呢會避開晒，所以建議有keep一支唔係智能槍or 近戰傍身會好啲

係咪得n網搵到

即刻裝個行路掣先
Keyboard冇得行路好on9

有無啲係必裝 暫時剩係裝左啲畫質mod

邊度有得Dn

Nexus mod有
但我就唔敢裝住啦, 宜家本體多bug到咁, 玩埋mod真係game都入唔到

睇下先Thx

係
差唔多全部game 既mod 都呢到搵

Same
不過希望快d有執好個ui嘅mod

而家好唔順手

等版本更新多幾個先
唔係一個大更新d mod會一下死哂
好麻煩

玩左個女市長個支線任
完任佢會渣架飛機走
可以爬上去飛到半空
到某個高度架機會消失
唯一結果就係跌死

原來有人同我一樣咁無聊

跌死之前瘋狂影相

最想要係自動執垃圾mod

係 開始執到攰，同埋一鍵自動賣藍綠白武同裝

之前見有巴打話用二段跳上火車軌
諗住試下類似嘅野
最正係重新load save就喺半空
要再load舊D嘅save先喺地面

可以修改返用 steam串流 remote玩
或者用 parsec gaming

改左用得返virtual keyboard&mouse input

係cyberpunk2077.exe

FIND

8B 44 24 54 85 C0 75 26

REPLACE

36 8B 07 90 85 C0 75 26

跟住佢試
屌你屋企出面50尾60fps
之前係30-40fps
冇咩人既位上到80-90fps
3060 ti R5 3600 1440p全開 rt off

去北工區搵車，無為意佢點解跟住我

dumb dumb

呢個bug係咪無殺dumb dumb 就會做跟班
真係好好笑

好嘔心 呢啲多眼頭

想像唔到點解要改裝自己成咁

本身黑MON果時我都覺有問題想reload
但係見到有清晰人樣推返johnny出去
我就認定係劇情需要先黑MON
點先原來真係...

PS5 同 XBOX SX 可以正常玩到喎

除左Skipper 之外既智能槍大多智障

等緊會唔會有Unofficial Bug fix

unofficial patch
B記game最常見

做軍佬支線送果知smart rifle 好撚好用 追蹤嗰個圈更加大，太容易殺人 用到我都就嚟殘廢咁，唔洗點瞄準

點做 唔識英文

個bug幾有代入感

我係Fallout 系列長期玩家
最鍾意裝啲現代武器mod

搵呢個file
記得backup先
Steam:
Steam Library\steamapps\common\Cyberpunk 2077\engine\config\memory_pool_budgets.csv

GOG:
GOG Galaxy\Games\Cyberpunk 2077\engine\config\memory_pool_budgets.csv

我用notepad++開

原本係咁

將PC 既PoolCPU改做16GB
PoolGPU改做11GB

唔怪得
之前拎smart shotgun 面對面射佢，點知得2,3粒子彈打中

係咪台仔公司Kang Tao果把

原來個段劇情係咁樣
到底當時我係點樣摸黑打贏佢
話說武村造型有啲似隻狼 幾型
Thanks

雖然話隻game多bug
但係真未見過有邊隻game可以bug到咁

唔洗打贏，射唔死，有啲畫面比你睇下
果陣黑左，趕住出門口，無玩
之後有打番呢段

淨係改呢2個?

btw
睇po PoolCPU 改自己部機一半
PoolGPU 睇自己GPU

製作要一吓一吓㩒好煩

想問下D子彈有冇得買/整?

仲係開頭,而家好唔夠狙擊彈用

叫做分裂，有美國旗果枝

子彈要整的
你去製作果到 跟住禁所有物品 拉到最下 會有幾種子彈比你整

直頭代入左盲人的世界咁

冇錯 仲要間唔中都隱約見到野
換左之後都要隔咗一段時間先睇得到野
就ff佢應該要啲時間適應

THX

佢仲會跟埋上車

我揸電單車賣甩左佢lu

琴日死左，入save係車入面重生，架車凌空

同人打拳有得bug條手鐮出黎 遠距離屈人機

呢樣野遲啲update應該會改
再唔係等多排裝mod

4重啊

雙重同無加密無分別

我改完之後入到去CD PROJECT RED 個畫面就freeze 左

如果你直接去酒店做任務
就會見到一下景象

freeze左就改返原本數值
應該唔係部部PC都得

唔明

個格鬥任好鬼難做
佢兩三下就秒我又要勁厚血

話說啲人識得跣住過嚟打人 好鬼賤

刷製作level㩒到手軟都未升到 仲要刷紫零件升裝

好cute

格鬥任？
掉刀落地下
撿起刀

一見到就完全封鎖左
每次有大作出
鎖百幾二百個小學都未畢業嘅傻鳩，鎖到手軟

俾珀娜friendzone 我心好痛 打機都俾人friendzone

好似話畀左就冇得溝佢
當時我係連拎都冇拎到就溝到

RT

背包明明有啲改造裝置 但係去到神機醫到又搵唔到可以裝

已經分唔到到底係Bug定係有啲條件未達到所以先冇顯示

送車比虎鉤眾個任

PC左Ctrl

原來可以咁做
琴日畀個大山婆係咁屈死
等陣就去收佢皮

Dump dump真係dump dump

Fixer任應該無咩影響
我放走咗佢仲收多咗錢

首先
你部機幾多ram
用緊咩display card

ram ÷2 = poolCPU 數值
display card vram = poolGPU

如果我冇理解錯就係咁

可以慢慢度完點行先開始，好易喎

岩岩較完數值終於入到GAME
但FPS 冇乜變
SPEC: 8700+ 3070

其實仲未好明佢個規律

你教人教D唔教D
PoolCPU: Use half of what your RAM is, make sure to leave 4GB for windows tho.

PoolGPU: Google your graphics card on google and see how much VRAM it has. For example my EVGA 1080Ti has 11 GB GDDR5X, so I am entering 11GB.

你講個數唔係固定, 要跟返自己部機去set
set錯會死window

..... AMD 專用
intel 本來就無使用率問題

自膠
係唔同野

不過可能係唔同spec 有唔同反應

我的理解 COL > ROW > COL咁揀4組字
即係你揀完第1個字, 只可以向下揀第2組, 同行揀第3組, 直揀第4組
密碼係4組, 你第一個起手就要啱,
3組, 你第1個數字可以係錯 然後3個啱
有時可以做到1+3 不過通常都唔會諗太多 順手拎到就拎

明白晒 唔該巴打

CALIBURN呢部係咪最貴嘅車

蓮蓬眼

想問PS4版嘅鼠標係咪會漂？定我手制壞？

cap圖望下

你埋去打之前佢地都唔會扣

出聲了

啲改造裝置到有窿先裝到 好似金猩猩手有三個窿咁

打機時隻game會喺系統入面預留一定數量RAM同VRAM俾隻game用，正常個數值唔係固定，會根據唔同系統而定
但今次固定咗一個比較低嘅數值，令到高階cpu同gpu用唔盡
呢度要將個數值自己調高

PoolCPU數值改到等於RAM嘅一半
PoolGPU數值改到等於Display card嘅VRAM數值

On9

咪row -> column -> row 咁搵返啲字

留名睇連登仔屌佢串

Cdpr係垃圾，搞唔掂就叫人refund

點退錢 想退

彈GAME /BUG問題,今後會修正改善
剛剛更新左1.04 , 予定7日後會再有新PATCH
1月同2月會有大型UPDATE

如買左DIGITAL版 PS4 XB1玩家好不滿既,可以選擇退錢
買碟既就自己EMAIL有關窓口

有冇人見過

希望搞好啲啦

本身隻驚，雖然比想像中冇咁豐富，但都玩得開心嘅

問題係bug同彈驚

利申ps4 pro用家

係本身set咗同ps xbox一樣

巴打文盲定點?

thx for translation，幫推

PS. PC gamers will also be getting regular updates and fixex improving the game

都好既既佢講明patch 明而家console 仲比埋你refund tim, 啲柒頭皮終於唔使日日喺度屌，好行唔送

鍾意玩嘅始終都係享受佢 期待緊佢dlc 出

賣汽水零件好勊

改完好似真係順咗啵

唔知佢DLC點出
可能唔係玩V

Bug嚟

唔係應該完任就散band咩

有冇人真係可以唔殺人咁救個和尚？

5秒賺4000仲快啦

好易咋wo, 全部lock頸

其實我想殺埋個和尚 另一個支線要幫人check佢老婆有無比綠帽佢帶，其實我想綠埋佢食埋佢老婆

未試過係psn 退錢

岩岩解完
冇死人

好似要send email

唔似steam 咁簡單

再嘈信唔信我賣畫比你

所以先問下 咁都要比d on9 仔串

黑客 短路搞掂

set返係結局關前要玩咪得

希望佢除左FIX之外仲會加多D CONTENT

好似dl左開過就好難退
不過而家game廠都講明肯退 應該會好d

改完真係有感，FPS升咗應該有2,3成
3600+32G RAM+2070S全ULTRA連RT+DLSS(性能為上) 有50FPS+

用純器扑柒晒班人唔計殺人

我估應該傾掂數

鈍器

有
試左殺 同殺
對話會唔同

殺嘅話johnny會屌鳩個和尚
唔殺johnny會屌鳩你

幾鍾意呢個支線

實體點refund

Johnny係人都屌㗎啦 成個伍大師咁

正宗煩膠，V 屌9 佢就岩

我最鍾意同奇洛李維斯唱反調
佢話殺我就偏唔殺，佢話幫手我就唔幫手
然後睇互屌

佢對企業睇法係正確嘅 𠵱方面聽佢講冇咩錯 但係係人性同人際關係條友係廢

其實係咪有bug我用機槍冇一粒中

出得官方信
應該你叫得佢都re嫁喇

不過睇死有班乞衣快手打爆機走去refund

比大家用ciri 都得

其實用邊個都無所謂

劇透可唔可以先隱藏左佢, THANKS

廢老上身，尤其佢嗰種歧視，睇唔起妓女果種心態，又成日好高騖遠話要做大事

不過我都鍾意佢兩個係度互屌尤其我而家淨係玩支線 成日走出黎R 水吹，buddy 咁，我覺得呢個互動好爽

講過Ciri可以穿越時間空間 隨時客串都得

我鐘意西班牙佬個角色多d

唔出奇，不過你要睇吓對方係咪反smart gun, 其次睇吓你隻手有冇改造，裝下插下睇下有冇改善

呢個setting 無撚敵，ciri dlc 無限loop

我都鍾意佢個角色 枝槍

外國可以搵返gane舖，香港未必得
要send email俾cdpr幫手搞

如果咁出應該大把人買，但會比haters屌食老本

閃o黎閃去 畀喱條友嚇一嚇

係咪d 員工ot 到傻左

點賺

有都唔知點搞
一定勁多假收據話自己炒價699入普通版

只要我申手 就會有人搵埋比我

完左個任拎左JOHNNY把槍同佢部911
支槍唔勁.但部車勁好渣

有冇巴打可以講靈堂係邊個位，解完搵唔返

7日內會有重大update,我而家玩下其他game先

支槍先勁Wor

有冇人做完酒店任打電話比Jackie

點解炒價買係退返炒價

唔該哂師兄

初頭我都想咁。
但係條血唔夠做

近距離係咁打到人硬直 又係散彈 入彈又快 近戰仲有火

佢真係為革命而犧牲同時犧牲好多人，所以佢有資格屌鳩人，而且抵俾人屌
去阿伯度搵唱片一段真係好撚應

日日記住首歌唱乜把撚，老實啲認自己只係逃避現實咪算，無膽又無力去改變
真係中到啪啪聲

因為香港人大晒

haters 屌緊啦 根本做咩都俾人屌，唔符合玩家嗰個期望都可以俾人屌 明明haters 自己先係小眾

搵你老母資料咩 有師兄有經驗直接sd 埋條link 出黎啦

都係fix bug
唔好咁大期望

911 一定要主線拎？ 好想要

唔係 錯過咗返㗎船都有得攞返

真
Patch黎咋

變第二隻game咩

有⋯⋯
仲打俾佢老母訴心聲

youtube下啦 再唔係刷屍都得 30000$ 連聲望經驗

ps個官網黎,原來官網都要人地搵埋比你
仲大大聲

好似仲有個追悼會支線任 但係唔知點解Miss咗

lets play GWENT

天外奇物支線任 賣油畫

屌，好鄰居個任fail左

最想佢fix土遁同開game語言

沉晚先玩完酒店個PART 好撚SAD

一周目決定9玩,唔睇攻略唔刷錢唔刷裝

都幾on9咁大個人做伸手黨

邊個任？

係咪姐係黑警拍門個個

咁岩追post 見到個聲明 順手問一句 好撚大問題？

起底都見你發主題問野啦 你唔上網自己google? 你都on9

Pc又贏

係呀，之後次都要等幾個鐘後。
Load save 都唔知點load

結合

你地係咪都升手槍既skill? rifle好似唔扣咁

科技狙+武士刀=無敵

問點退錢 唔撚可以係分享經驗？ 用下腦啦 柒頭

連登 發送匣 係咪又係大陸app 呀？ 無腦

原來可以咁玩
me冇點格鬥技比人屈機搞到d任hold住哂

衰係仲同你個大陸仔講野囉 咪撚再用連登呀 有個發 送匣呀

PS4 pro 玩家而家被PS5撚串窮

買二段跳定儲氣跳好

我就咁喺Google打PSN+退款都已經搵到嘅嘢
仲要大種乞兒咁叫人直接彈條Link俾你
唔講仲以為其他巴打做緊你秘書
EQ又冇IQ又冇

兩段跳好用啲，有時唔小心跳樓可以跳多一下cancel跌死

開頭二段會爽d,不過儲氣跳之後升級直接跳高仲可以滯空，所以之後都唔係儲氣了

好撚心酸

你仲撚on9 啦 點搭車都要問人 坐左幾耐出黎呀

去到2月都係PATCH, TARGET返LAST GEN CONSOLE
我諗佢地呢2個月出既FREE DLC都係刀劍槍果類

喂 仲用大陸app?

知慧狙+科技精準步槍=未埋身都死曬

西流區似中環

上年冇出過嚟未見過啲車塞死晒冇路出嚟唔怪你
快啲搵吓點退款 留返筆錢同你老母執骨啦

Parkour 2段跳
周圍搵高位爬

咁痴鳩線 打機都可以嘈到咁

有冇人幾鐘意村武呢個角色，一個主宮死左既武士。

想V屌CIRI

最好上帝視角，多角度玩到人工少女咁 sex mod

終於搭到傳說中嘅地鐵

CIRI 幻舞片

正變咗好似sonic gameplay

追悼會任好高質

可以, 但我放走個和尚仔之後殺晒啲人
班友咁仆街忍唔到手

Hack =我冇揸槍好耐

依家D 伸手黨咁撚惡既咩

下周目先玩返 屌

有破解軍武女張卡, 但之後做到 “攀高而上” 個任,
食到軍武女

仲要有電/火/素模組
電屬Mantis blade好型

會有免費DLC 唔洗驚

完全冇睇過
依家攞鎚仔周街扑古惑仔好開心
玩出自己style

你有個眼chip 可以將你全部武器變成非致命
次次打d 神機錯亂要唔殺都係靠佢

如果放後啲真係不得了

屌, 咪撚再講
我俾撚咗醫生, 打俾佢老母, 佢勁唔開心

d武器越遲買越著數
佢升級料係固定數值黎既
裝備升級系統有d膠

嚟緊7日內有個patch都好啲
咁可以慢慢玩完依家個save先
等2月更新晒再玩第二個身份

其實Jackie死呢幕擺咁前都可以令人咁戚住戚住
啲人物刻劃真係好屈機

完全係單靠對白同序章段MONTAGE顯露出嚟嘅人物性格鋪墊

巫師3已經係咁
前期嘅橙輸俾後期嘅白

panam個條questline

我覺得已經cut左同jackie一齊玩嗰成年
如果有埋就

same 已經諗定下個人點砌，日本刀+hacking 同暗殺流

呢個放頂置, 如果你張GPU多過3GB VRAM, 要自已SET去上限, RAM 我有32GB SET左用26GB 仲順多啲, 3080 依家4K + 光追極致 + DLSS 品質都好順

真，我都覺得真係唔夠時間整，所以cut咗個半年，fast-forward

想問呢隻驚有冇二周目+繼承呢個概念

dlc

有得直接飛時間架嘛

出個可以重點能力值
或者比我整容既NPC我唔該...

醫生嗰度唔可以用100,000 重點咩？

特質點數無得洗

有埋就正
以家條主線真係略短

我又覺得嗰段飛都正常
雖然我只係玩到一半未知成個故事
但始終V同Johnny之間先係重點

當然我都好鐘意Jackie好可愛

好好笑

講patch睇下隔離ubi

睇佢咁撚大隻，其實好鵪鶉

屌你d市民可唔可以醒少少離開槍戰現場

點解我入咗個山洞都搵唔到架跑車嘅

上網睇應該係依個位

有個隻抽任係籃球場
成堆細路係度搞到禁唔到攻擊

我開頭以為佢地唔走，我一拎拳頭出嚟，成班叫住跑走

有人話唔知過咗邊個任先 唔知係唔係真

就係咁嘅反差先吸引

我係等條友到出拳先識跑走

講黎聽下
已經冇玩ubi game 好耐
上次係刺客odyssey

一開頭就話閹割血腥色情 比人屌到仆街 11月話會比返血腥色情人 到𠵱家都未有

原來重未有？

利伸pc版冇follow

Jackie

我都係做到啲黑警入去搵佢傾計就好似無後續

沒有

而且好似由出嗰日到𠵱家更得兩次

裝mod變non lethal weapon 咪得囉

正呀、jackie外傳正

冇記錯嗰兩次一個係細更新, 一個係緊急
都唔明啲血點解要搞咁耐我等等下都棄埋game

我同佢傾完計 跟住又話要等幾個鐘
咁就諗住飛時間啦 一飛完見到佢死撚左 佢個警察FD 係佢門口到喊
我完全黑人問號 係咪BUG黎

其實V唔訓覺有無問題？

一日到黑躝街

愈玩愈失望 唉

我覺得可以好似fallout 咁，瞓覺之後有個限時buff 就吸引到大家瞓覺

啲橙裝商人越賣越貴 成9萬蚊
賣多多汽水都唔夠畀

成個罪惡城得兩隻雞 仲要一個係吉屎忽
根本個城無野做 唉 好失望

應該都係坐低同佢傾計個陣啲對話會影響
你有無去搵佢死左個個frd

你個任bad ending

傳奇升級組件係咪一定要拆橙裝先有
邊有咁多橙裝拆

可以去槍舖買

仲有時見到啲綠色名 '' 娼妓 ''
點知係按唔到F

邊間有

工程流可以拆到好多出嚟

原來講緊呢單
依家好似講緊比人告
因為更新既版本同當初提交既版本差太多

高lv地區嘅槍舖

見到一定掃，真係好唔夠，好多嘢想整

傾劇情還傾劇情
加密返呢個規矩都唔識

序章個劇情比起今年年度遊戲大作點

打拳 個個人話唔好好似上次咁 有刀劍
懷疑巴打黎

岩岩解個支線
有個NPC講廣東話
入右邊間房開條門
跟住個NPC講:我經過架咋唔好殺我呀

都係有死人囉

屌 成門口都係血 好唔舒服

暫時姐我諗
好多game啲ng+都係後補

唔係串 𠵱家仲有得退款

仲汽水 上巴哈學賣畫實經濟內循環啦

我想問係咪過咗第一張就冇得拎最勁嗰把武士刀....

有冇人知呢到點開？要入密碼既？

因為你越黎越高lv

今次實體碟係邊間代理，等佢講點樣退款

想問D車搶左係咪有個車庫之類既野可以SAVE返D車?

無

我見呢到d 巴打玩刀劍好爽
拎刀劍唔會俾人圍毆射死咩

有冇link，搵唔到

紺碧酒店姐係地圖邊個位

係巴哈見到有個任務叫十惡不赦拎啊修羅
但個任無出 有無人有？係咪跟主線進度出？

所以會二段跳跳走啪藥

有個支線任摸完帕娜大髀咪瞓覺

把槍得一粒子彈,射完就要搵cover reload 寧願用返重狙

我慣咗會睇埋藍色對話
唔係的話有好多資料都會miss咗

拎咗把spt32
個手感勁正

點幫佢

sleep is for the weak

玩咗幾日感覺玩法好似fallout
唔同點數可以解唔同對話or開門

任務同劇情似Witcher
劇情幾精彩 又會有悲傷位
任務幾有心思 唔會覺得重覆or悶

Hacking係Watching Dog弱化版
穿唔到牆＋無得屈無人機
但可以直接攻擊敵人

其實佢個地圖應該可以揀show d 乜

而家d無用資訊太多（例如邊度有酒吧）

咁正既！！

支線既話一啲啲啦
有啲都係好普通揀殺定唔殺only
有啲拉到少少主線既就好長係唔錯

真心唔知
行近少少 連我都打埋

我淨係識港豬影低佢

一開始迫你訓左次
中間都係

跑得快冇人射到你瘋狂加反應+刀劍技，中後期一刀一件，打雜卒爆擊萬幾傷

我玩嗰陣以為本身設計係咁
玩多兩玩唔對路睇youtube gameplay先發現中bug
個friend仲係咁問我點解黑畫面

拎完二段跳可以返去拎，趁早，費事佢fix bug

係邊拎？酒店？

班友閃來閃去好難瞄
我次次都係水喉通大棍大棍咁扑落去

普通話對白點轉

螳螂刀真係好正
不過好易死

終於爬得返入酒店拎刀

可以咁：

三粒三粒咁刷

放心 我都中過 以為賣甩左 之後會出返黎 一世都跟住你

順便講講 換晶片可以揀多d字
絕佳晶片可以揀7隻字

邊把傳奇刀係最勁
三朗果把得400攻紫色
定其實要升上去

帶埋佢出去會幫手打人

有技能可以再縮短字數 例如打兩隻字就過到

冇追post, 如果有人問過唔好意思
想問吓而家PS4 1.04仲會唔會狂彈game?

神經打到0血唔會死喎

唔用非致命都係?

有冇人都有呢個問題
開左dlss之後個inventory界面個人好濛 好似冇upscale過咁
無開就好清係岩嘅resolution

2個鍾彈一次

係咩？但上次佢話我殺左佢

遠一遠咁，佢地會係cover後面

我尋日玩全日彈咗一次

我係咪中左bug?

電光螳螂刀

點識發光

一炮10+萬我發現我己經橫行夜城

有唔同屬性刀片呢隻應該係附電

Aerondight先係

唔知喎 你係咪補左刀
我打左幾個都話佢倒下無死

但劇情有時會遮鏡頭

愛上渣大型軍用車周圍去

究竟點死先會死到d血連出面都有

隻眼裝目標分析就點都唔死

可能係呱
我成日都好鐘意鞭屍

我reload個save 無左個npc
唐人西裝耳機拎咖啡
嚇佢會講廣東話

有時藍字之後會有新選項（極少數）

即係Witcher3 白字

有冇人完成左市長任務？係咪有唔同既結局

玩尾二難度
350血
求其hi一下都無一半血
玩近戰成日打到d易燃野
跟住即死

我估變咗隻狼
對近戰boss用劍打
好有feel

呢d唔算bug掛

想問下眼既chips可以係同邊個神機醫買

把刀有幾勁？
初期武器可以幾勁

超級英雄落地然後跌死自己

啱

邊度拎？

似乎DLSS對個Menu冇效

咁一定要買車先可以永久用？
撞爛左都有得再揸？

警察四星就係一個飛彈車埋黎成架車爆炸

Witcher 3把劍都係呢個名
有支酒個名都係劍名黎

係

令到自己cyberpsyhosis 掛

想問最強武士刀係咪就係三朗把覺？

我6個鐘彈3次

未做嗰個任 無得循環

關於班巫毒仔

先得24

軍武科條女

殘體注意

好，唔該巴打

師兄想問吓啱啱個劇情賣咗架車 想問吓第一架勁嘅車應該邊度攞

使唔使咁盡責呀的士佬

啲副任長度下下玩一兩粒鐘，一日先清得兩三個
仲要清完一個冇耐就成班客同中介打嚟俾任

我想買架大軍車玩
大大架好正，但擋唔到彈，搵架野做掩護下秒就炸死

我一個鐘彈兩次, 1.04, PS4 Pro
唔係吹水

防格個招彈到好後
無聊試下追車真係work

十字架Brain dance個任好正

已經有左膠屌隻驚批判未來世界既資本主義, 但CDPR就只服務PC客戶

敵人個面具有冇得拎

衝去做咗先, 我得13LV都過到

跌死幾次

重狙左輪武士刀

邊個位同任 我搵唔到

隻眼個mod好似係direct hit 唔死
流血中毒火燒之類dot都會死

shotgun build配雙管散彈 好似玩緊doom

其實你打到佢瞓低補槍or 近戰已經唔當殺

搵唔到靚雙管

一超頻就彈game係咪正常?

有冇巴打知Jacky媽酒吧位置？

咁正 反而拳頭轉火屬性冇顯示有d 失望，已經整到成個草薙京咁

螳螂刀真係爽死, 但俾太多人圍都要用返槍

V 你係叻仔黎

黑警d任點做架 行過d人話要壓制佢 已經殺晒但係好似無咩獎勵？ 點樣確保證據？

有冇人會快d打爆機之後去退錢

請善用手榴彈

殺哂就夠
會獎經有時會獎錢

有個箱開左就會完成

要執野
睇黃色感嘆號

個mod fix左好多野
包括poolcpu & gpu

charge雙管好撚爽，透視，逃避唔到我穿透子彈

做個支線任有廣東話好正

有個咩 我們要在一起, 個任點解?
去到個警察面前佢完全冇反應, 冇得同佢傾, 係咪bug死咗?

想問吓手榴彈技能加乘有無加手榴彈炮？ 鐵拳玩到有啲悶想轉下

想睇人試下
應該dark soul feel
比佢斬一下就無左3份1血 之後仲要連斬

我琴日都遇到個講嚇親我啦😂

諜影行動

Share play fix左未
想同女朋友一齊玩

miss左酒店把刀係咪可以爬返入去?

又無得咁比既open world質素一樣應該無電腦玩到

有冇人一樣開game見到CD PROJEKT RED就直接crash
重裝完都係咁
明明前兩日都冇事

去左掃墓未？

唔知算係改左bug定係中左bug

拆解自己整嘅紫色手榴彈，拎唔到紫色零件

今日啱啱攞到
PC版一開始入到遊戲，創咗人物準備開始就彈game
之後一開遊戲現個CD project logo就彈....
上網搵辦法 driver更新、解像度、directx

重新裝game都試過....睇黎隻game難度真係極高，玩咗3小時都未入到game

same here
第一日仲開到

我都接唔到個任
邊個掃墓?

c hing 解決咗未

open world無食野飲野動畫
去食店買罐頭

爆傷500%喎
仲可以升到傳奇

呢樣就真係幾閪
仲要有撚都無閪用 明明巫師3都無問題

無限跳樓

用左智慧連線武返唔到轉頭

有冇公認3種邊種好d??

科技穿牆公認最爽

主線有幕係快餐店傾計, 後面有個NPC勁搶戲食極都食唔完個漢堡包

尋日我係做支線發現

其實差唔多 劈落去係肉唔係隻狼個d kun一聲

same
全部鬼五馬六

1.05patch說明

唔知係bug定有啲識用tech嘅敵人會干擾smart weapon命中
最好都帶多把power/tech武

去酒吧諗住chill 下飲杯酒點知係要攞走冇得堂食

咁多唔拎拎垃圾hardline比

PS4撚
間公司算有誠意, 不過CONSOLE版難救

穿牆狙爽到
任你爆頭

今日game入面勁陰天
係咁落雨

有冇人知

係咁隊哮喘藥
跟住玩果支科技穿牆步鎗

其實做唔掂Open World咪做返箱庭式 / 沙盒咪算
反正啲人都係J 佢故事劇本

試吓唔好overclock 張cpu，同埋熄晒所有有overlayer既app

想問下有冇巴打遇到傷害bug 明明唔著任何裝備都一刀千幾damage, 但係一著埋啲有暴擊率同暴傷嘅橙裝就得返3位數

點解啲紅綠燈我近少少都變綠燈
明明轉緊紅燈我架車一埋燈位都即刻變翻綠
我想做好市民跟燈揸車

6點後禁堂食 忍下啦

俾左10幾萬買部車
開頭以為會水魚
點知一開就覺得真係物有所值

邊部 影黎睇下

冇呢個任

4K差咁遠咁痴線GPU如果改到盡佢會唔會chur到盡？假設我改24GB???3090

又快又好揸

又BUG

但係部caliburn已經好勁

做完Ghost Town之後等兩日
喺山洞有黑色跑車攞

賣畫刷錢個bug冇左

竊案個關瘋狂彈game咩料

呢樣都應該係突登整出黎
我寧願真啲 有時紅燈好過
同埋綠燈有時冇用
因為其他車ai好易搞到塞死哂
例如同第二架車爭路 就會齊齊唔郁
幾多綠燈都冇用

運動好手會唔會太難升
去到31lv,運動好手仲係得3lv

個經濟內循環係咪修正咗??
點解唔得o既??

完來我睇錯咗

差佬個任，有part要去搵死者個骨灰位

癡人說夢 個對門1定要升到技術lv6先入到？

有部22k想買但驚中招

渣車疾下疾下真係On9

轉自巴哈，完美結局解鎖方法

特質點數係咪無得退？只有專精點數先得？

情報】武器庫收藏 雙百爆左輪 銀手所有遺物 取得方法分享

轉自巴哈：感謝，超詳細

係咪又有新patch裝？突然叫我更新

唉揸幾快都冇用，玩ps5揸緊車，只要隔離彈啲藍色即興任務出嚟，就好大機會crash....有時我寧願跑步好過

有, 依家連外套都冇著, 未搵到件靚嘅

原來PS5揸車都會crash
出面個post仲有人死撐 話係PS4機能太廢所以先會Crash
講到好似個個都有成萬蚊閒錢砌部3080 PC咁

同人傾計傾深入啲啦

我發覺拎把刀衝埋去都係最爽最正 斬斷哂手手腳腳

利申 第2個難度only

「無錢學咩人打機」

出面咁多新聞都話cyberpunk steam創新紀錄同時100萬人在線玩
咁應該未計GOG既人? 同埋話有四分一人都買實體版
實數會唔會200萬人

玩左接近30個鐘，感覺不由自主那一關印象最深
因為可以完全體會到用任何手段去過關

下面有劇透

PS5唔係炒到8K咩

613房敲門,之後去掃墓

呢架車有得拎 唔洗錢

全黑色

仲有console 計preorder佔總共好似41%

我都明既 佢地皮幾兩皮野砌完部3080/3090 PC出黎係要拎返D優越感
正如我飛東京都會響機場打個卡咁 不過我就寧願留返d錢下年飛東京好過喇
手頭上張1050Ti都仲算玩到就唔換住了

想知係咪果三個主線都100%先會入結局

開心版 黑色
窮人不配打機版 銀色

係 我想原價買又抽唔中
算鳩數 等佢出黑色機殼先買

有把槍叫skippy 超得意 好啦micosoft word個文件小精靈咁

到底係邊鳩個諗出fixer買車呢個智障系統
個UI仲要設計得勁柒
Message淨係睇到相 睇唔到價錢
Journal就有價錢 但無相 根本唔知邊部打邊部

有冇人買左重新配點道具？

點解？仲有喎

槌仲屈個武士刀

一嘢即瞓低

點做到

想問下0傷害嗰啲槍係咪要升級

去AfterLife有無機會飲到用Jacky命名的酒？

對話話有，但買唔到？

好似好難

睇完 60%喊撚咗 等遲下更新完先重開save打

你好似三樣嘢都唔明係咩意思
同飲飲食食無關係

遲啲用smart gun 仲爽

比較想知點有智慧型
我係工程佬自己整果D裝都係科技型

PC唔止打機用，本身係sunk cost
打機只係順便
買ps5先至係閒錢

講到好似個個都冇電腦，又有閒錢買部遊戲機咁

有

同Claire 傾偈

成日有d npc傾計但傾完就算無下文

同佢傾完都無得買？

科技技能唔夠下次再玩過

但問題係你買張GTX3080 Display card
除左打機同剪片之外仲有D咩要用到咁高效能？
一張3080講緊差唔多$8000 已經買到部炒價PS5

順帶一提PS5原價係港幣$3180/3980 砌一部電競PC幾乎可以買到4至5部原價既PS5

605185 , from巴哈

PC版如果畫面郁得快會有畫面跟唔上，有撕裂出現，會係mon問題？我見FPS 60-70都會咁

噴藥，跳跳，手導彈，鳩斬

我想知第一個選擇會點

我有喎

你買到PS5先算吧啦
現階段PS5先係有錢人玩意
我4千頭3070已經開到全高穩60FPS

改裝模組冇得就咁拆?
一定要學技成把武器拆先拎得返?

有得聽johnny solo

屋企出面打拳教練買到把傳說日本刀

但我想講把覺想刷做傳說都無咩用，越高級想普通升把刀都好困難，個d件好難搵

到個人升lv,把野又唔夠力

我utube睇有自動描狙

係bo
我都唔記得左

下下拎3080比做乜鳩
用緊Vega64 for剪片
另一張二手1080用黎打機玩Ray tracing
開到高畫面50fps左右
已經好夠，玩左50hr左右一次都冇hang過機

仲有你知唔知咩叫sunk cost
如果唔要ray tracing 唔驚長期燒張amd card
我係唔洗俾買機嘅成本

G sync /Free sync

我砌完部3080 pc再買PS5 我有錢你理撚得我?

要開2週目了

殺夠50人之後又變番智障槍

有錢咁寒酸砌3080？起碼3090啦有錢人

陣間再試

我點砌部pc都唔關你事啦
你咪攬住你部PS5打飛機 不過啲畫質差過PC咁多 打都打得唔過癮 陰公

唔關人事就唔好上黎鳩噏獻世啦，有錢人

Sorry 更正返係RTX3080
因為我仲用緊GTX 1050 Ti所以順手左

人地3090你又會要求人地sli埋架啦不過網上串完人自己買野出手唔會闊綽左囉

利申3090

而家係我帶起個話提咩on9仔
你班主機撚一時就話部ps性能同高階pc差唔多
一時就話主機同pc個價錢差咁遠邊有得比 真係龍門任你擺
我自己有ps又有pc 唔會拎住部ps係到笑人比萬幾蚊砌機正on9囉
好似啲小朋友走去撩啲大人隻揪咁

JUDY要走

唔係你帶起咁你又插把口？
講到咁有錢咪問你點解唔砌3090囉
問一句又話關人鬼事
咁人地個話題講緊乜又關你鬼事咩

我遇到果個係“屌你老母痴撚線架”

我就係睇唔順眼啲主機撚係到笑人比咁多錢買display card
乜野一張3090可以買到幾多部ps5
你買到10部ps5番黎又點 咪又係低清兼彈game

我玩V玩到90%已經出最後一個任 但我到Johnny 60%先去解任 其他嗰個無理過 都想知有無分別

我發現係bug咗
繼續叫我同警察傾偈

但係去到係冇嘢撳（可能我喺樓下到傾，bug死咗）

玩左廿幾個鐘都仲未好明個 hacking 點玩法。
Short circuit 扣得少少又食 RAM。
Upgrade cyberdeck 一來好撚貴二來唔夠 level 買。

到底啲人點樣可以齋 hack 唔開槍

打完結局

有冇人幫下我 我過左主線 入唔返隻game 試左好多方法 禁左又彈主畫面 禁繼續又去返呢度 其他save都係最後任務出唔返去

係咪冇得整金屬色皮膚

武器 “改裝模組” 係咪裝在拆唔番？？

睇返敵人weakness
Short circuit用黎打robot扣得多d
打人就用overheat
有得加點升damage同快速回ram

用物理學聖劍扑鳩佢地

一開始好難齋靠hack殺人，靠嗰幾格係浪費時間，至多hack下眼升下level
你要有幾個空位可以裝齊幾種即效hack先叫成型

加機智加ram加傷
升perk加傷 升未俾人發現加傷
點戰鬥回ram 回ram加速 殺人回ram

到時有得匿埋嘅場就係你玩晒

用手榴彈都幾正 係咁掉
尤其對啲街頭爛仔 掉一兩個就一堆死哂

唔夠d高lv打可以用呢個方法

話說我用ps4嘅 可唔可以調教返光暗同埋邊界

有冇人知遠走高飛個支線個車庫係邊，佢話喺水壩附近，但係我又搵唔番過日誌 有無人知

掉十幾廿個炸裝甲

件浴衣做外套唔錯，扮浪人仲可以遮住底嗰件衫，入面著高防但柒嘅全身裝都唔會見到

支線 為非作歹
係唔係中bug，潛入去暗殺晒所有敵人，
然後睇埋條片發現大韓係內奸，
之後就食bug，有冇指我去見大河，
但地圖顯示仲係進入個地方。

想講改完config 之後個體驗真係好左好多

問題係俾是但一個敵人見到就成村人湧過來，結果又係槍戰。

Bye劇透撚

一個見到就整個失憶佢嘆下先啦

完主線 好灰

玩hack應該係後期洗點先可以玩？新手得果幾招有乜用，幫下手潛行暗殺就得

要殺人於無形一定要裝ping
俾你把握敵人位置

同埋2077年全部人都係盲撚嚟，喺佢面前行過都有2秒buffer，同埋隻驚會mark埋邊度望過嚟
足夠你匿埋再反殺

係主線有段戰鬥一出𨋢就夾道歡迎我，太多人hack唔切

磨拳擦掌尾個隻咁難打

用外鄉人打法

google

決定去到50lv 先玩

屌, Pana book 一間房冇得啪

開波前擺低把武士刀

如果你玩開潛行應該唔會點用到點，潛行個能力升到可以點爆頭加傷個perk都夠
多啲用槍爆頭呃下經驗，要硬闖嘅地方就掉菠蘿，整子彈整菠蘿又會升經驗
有錢買到多窿嘅晶片先加返點，有用嘅perk唔係好多

隻game係咪冇得剪髮同著絲襪

真係完哂啲支線先好完主線

可以重玩

啱啱衝主線爆機
老實講依個劇本節奏快唔講廢話幾好
其他game有時一個唔留神就已經唔知主線做緊乜
不過只係玩咗三五日左右
淨係有解埋Panam支線

依家安心等二月開新角玩多次

我覺得未來兩年960已經足夠，等多排佢出40系列先買1060啦，你識唔識架

推

有冇人做左手榴彈鼻個支線?
女V好得意

玩咗五十粒鐘終於遇第一個bug
夢若浮生

有冇人做地圖 “？”有個係 日本城 , 上到座樓間房有個女仔訓係電腦前跟住前面五個mon 寫住 用“廁所冷卻劑救佢” 但拿完冷卻劑唔知點？

有冇爸打完成到？

行埋條女到用冷卻劑
之後幫佢斷線

藍裝有冇得升去紫色

隻game爆機後剩係可以返最後任務前重玩？最後任拎啲野無q哂 我見外國網又話支線媾完Judy最後任選揾panam 幫 最後可以同Judy修成正果嘅

唔得wor, 條女面前冇反應乜都冇..係咪bug左

Bug咗啦 load得

load左5次都係 攞到冷卻劑, 但行到條女先乜選項都冇屌

打拳最後隻光頭仔勁難打

最右個部電腦試左未

咪得個“？”乜都冇
個冷卻劑真係用唔到..強迫症好想完成呢下

巫師系列集集都可以做萬能插咁 今次反而

準備挑戰

只知道Bug到失了蹤

解個支線任卡bug卡左7 8次

咩支線？

我一腳就踢飛到你猴年

政客任同完佢老公係公園傾完計就冇下文？

希望有後續

殺夠50條友就會永久轉模式
所以想佢瞄頭就唔應該一開始揀瞄頭
好似係咁

我開咗個新Windows user解決到問題
睇黎係同app撞咗 唔該曬

叫佢冇錢唔好學人打機

有無人知貓又儲滿左係咁震有無配件可以減輕個震動

想問爆左機後二週目會唔會保留錢同裝備？支線係咪要做過哂?

同Judy扑完野出黎個運動好手能力有經驗值升

去掃墓係有條件触發 唔係bug

屌你 比人呃哂啲裝

右邊任務欄寫咩？

乜裝

幻夢個on9支線？有得拎番

想問下打爆主線之後係咪無得去返night city？
仲有好多支線未解

與警察交談 我試下瞓覺先, thx

潛行用視覺重啟好有用
有次有個任要去神社偷野，我又唔夠力開窗入，門口企左2個守衛。
視覺重啟佢地再係佢地眼前偷入去好爽

有後續 要還槍畀原主人

癱瘓都得
成個Shutdown左

岩岩做哂99%任先發覺唔得
即刻返去銀手個墓個save
揀岩選項就可以
不過哂左我十粒鐘支線時間
以下劇透注意

諗起Interstellar

其實強力型既槍有咩特別,用左咁耐都唔明

係
屌佢老尾 得返啲白武器同人打
最後搞掂哂啲野 搵返條智障友
跪地求繞丫喇 呃鳩我

其實有冇得拎返10000蚊
完左任都冇俾番我

點解今日玩玩下條街多左d細路仔既
之前好似唔覺有細路架

我都禁左 on99以為會翻生

試過渣渣下車有成班細路仔過馬路 自動幫我停車

玩左44個鐘,都仲未去搵個日本人
唔知我一周目要玩幾耐

以為還完錢會有著數

睇黎我太天真

燒JJ個任好似固定有個街口會出班細路阻住你 同埋會自動剎車唔俾你車過去

我都係
鐘意行下玩下支線個人都廿幾level 同接咗武村個任但都未做 主線沒咩點推

玩刀
升晒刀劍之後升咩好?

係咪個個都係鳩衝panam的任

viktor?
佢咁幫主角算係咁

惗住佢會見我咁快還錢
送d配件比我

我未
只係見過佢一次係rogue個到出現
我連rogue個任都未做

到底武村，華麗個任大約去左主線幾%
me諗緊點plan清支線

忍唔住睇post又怕比人劇透

升製造可升橙刀+狙

大約75%去多幾個主線就完勁突然

吓，咁快就75％

笑撚死
用武士刀打贏拳擊決賽

其實個故事真係好短 未升夠嘢就打到尾任

我好似炒左有錢佬個任
佢地block 9 左我

Panam把狙勁撚到

車撚死晒隻game仲得掂

狙真係好屈
無升過都勁高攻
次次射到咁上下先用刀清場

唔撚係掛
我成個西流區同市中心一堆極高同高危險未清睇黎要hold一hold主線先
心理上接受唔到主線完之後仲有問題未解決

係咪的士任
有隻敵人係架車入面殺唔撚到

用女角冇得溝panam

其實有無話邊把武士刀最勁？

咁短架咩
巫師4分1都冇喎

科技狙充能仲勁

我都係，好彩我入去前save左，還完錢唔對路即刻load番

問題係d人話爆機無得做返d支線

我都想知
覺有500%爆傷
打拳個個賣個把成千dmg又好似勁啲

溝judy 下個save再溝panam

其實仲有幾把獨特武士刀 真係唔知升邊把好

2077年人體改造都出面埋
但都係唔殺得細路

琴晚揸車尻衝緊D 車
無啦啦有一隊細路放學咁行過馬路
架車即刻停左

幾多dmg 係睇你幾lv 去買
越高lv 越高攻越貴

有冇人知點整/買綠色既燒腦速駭？
屌佢藍色要用綠色升上去
但綠色又冇得整

炸雞
咁如果係製作? 我見有把紫定橘武士刀可以整, 執返黎果把先係藍
應該係整好過升上去?

我未玩到整裝啊
一開始用2萬幾買把武士刀之後就冇理到武器野

我都係買左屋企樓下果把綠武9拆野升上去, 而家玩玩下見到可以整一把獨特的武士刀咋, 我記得任務有送過
想睇下有冇人知係咪愈後期整出黎就愈高攻

This is the best video to show how broken this game is

tp bug
跳入個窗度飛左去200米外
彈射器咩

玩到遊行係咪就完主線？

其實係咪隔住牆都射穿中啲敵人？

一支sniper由頭玩到尾
有少少唔好意思
但真係好用
射乜都穿

有冇人知拎波子嗰度架船頭有間密碼鎖嘅房
入面有個傳奇箱鎖咗開唔到可以點開

個把科技阿基里斯真係好撚好用

支綫任寫得幾好，特別係市長候選人同死刑犯呢兩個

我都係同一個地方中bug
要S/L先得

升天個任有野想知

skippy真係好好玩 會唱disturbia
特登load save試下揀打手腳模式 點知打跛50個人會永久轉做爆頭模式

有冇人為左解的士個任特登加到10點
如果唔係重置而係保留既話會有咩分別

武士刀都唔夠斬，
有霸體，兩拳比佢收皮

拎d材料去賣

搵舊唱片先正
借阿伯講中好多人

CDPR夠膽講呢啲，唔會一味迎合啲細路心態，口噏所謂叛逆、講理想咁膚淺

你quick save試晒幾個

入Ending一問：

墳墓果到要答特定既野 樓上有講

純分享：lv50後打個警察任都可以執4，5件紫
賣哂都有成萬。。。 賺錢易好多

拎刀算啦 一打到40%佢就變mode係咁狗衝
如果你本身唔係升幹架都幾難打
尤其佢個判定唔係咁好成日反唔到

佢個蓄力拳範圍勁長

死窮撚拎ps4無資格玩

點先可以拎刀,擺把刀係地下等開始之後執返都用唔到

啱啱玩到去用奇諾李維斯個角色揸機槍掃射啲天台人，殺晒啲人，啲天台機槍台又打唔爆，卡左係到係咁轉轉轉，係咪中左bug

Bin c

20幹架 開Easy Mode都勁難贏

有d暈左要殺埋
binc就得

無乜大分別 都係9劈幾下就死

市長候選人我玩錯左, 做到中間就做唔到落去

無乜分別 最後都係一樣

最難避係狗沖3連擊

你3個裝嘅位要放滿先 先再係背包丟

相問下二周目有冇得重新set過隻人同能力，定要開新save 先得？

想問吓有冇人知

好似暫時無NG＋ 開過個SAVE啦

Thanks Bro,我開左隻女角，但Panam好似要男角先溝到，覺得Panam成日嬲爆爆咁好可愛。

屌7Judy先

我都試過幾次

好on9 要清晒d玻璃先入到
射晒成排彈

係惡地槍店有得買傳說配件另外技術流有無限刷傳奇配件大法

點刷??

呢個channel都幾中肯
其他個d好多剩係show某d位上到2x-30 fps
就話hotfix好有用

加密fail添sor

有個叫先知的人宣揚植入物係邪惡之物，之後有選項可以捐錢，但捐完之後就無後續？

想問下前期冇搵企業女
後面有冇得再搵佢扑野？

已經做哂支線任
但主線只去到 '' 華麗XX ''

( 我發現我真係幾痴線吓 )

無 得一炮

講笑 係有 但都係得一炮

中咗鉛 可以點
依家好慢，唔夠打

好過無

成隻game都係 根本冇改變過個世界 個無力感好現實

如果好似Fallout 咁有同伴系統就好，有好多角色都好鐘意，好想一齊出戰

間唔中番去又會9up
再叫你捐

有無人試到有其他事發生

榜樣，我都主力支線

好似話想食JUDY嘅話要切JJ先

談話中間已有暗示過佢好廢

彩蛋

好似重有個npc 小島樣
個名叫大島

thx

全裝+30% 猛擊 ，猩猩大手 一開始充氣打頭打開佢 快拳打肚 （弱點），不斷重複

千方百計
駭唔到房個部電腦

一樣而且1 2月又有更新唔想咁快爆住就又主線好似唔長

因為個隻野我重玩左5 6，結果係放棄
條木嘴一有聲槍就即刻上返車

有無人同我一樣揸夜車周圍兜遊車河 揸車模疑器

學埋AC啲濕鳩嘢玩LV壓制
21LV打30LV爆頭一鎗唔死，仲要畀佢一槍秒返

爆機了

RPG唔係應該要咁樣？

即係逼我做主線升返LV先去搜索其他區域?

咁玩下都無妨，隻GAME 啲支線幾有趣

人地巫師已經係咁玩啦

2077年，啲高級卒連個頭蓋骨都改造到硬過人，我覺得都兜到
叫做合理過division 先

其實個位你只要行第二條線就會衝得
個次我轉線電腦收唔切差d撞埋班細路到

有人搵到ciri未？

呢隻唔係fps啊
傻鳩

都話猩猩大手

乜水嚟

咁樣就可以一次過睇哂成個主線故事
但唔知點解仲係未想玩主線住
(唔想咁快完)

揾靚景影相

rpg個玩法就係咁架啦 邊有話合唔合理
Division只不過係一隻主要用槍械黎戰鬥既rpg
但其他用冷兵器既rpg又無人屌 唔通用把劍斬條友斬幾十刀先死又好合理咩？

拳賽有冇得跳？突然諗到d野，裝超級英雄模組玩英雄落地震down佢

John wick個part用槍用得爽好多
個打擊感差好遠
普通槍打落去無乜反應

我見網上有人 打交前 掉定把老牛係場地，然後先走去觸發任務，一入去就拎返把老牛砍

係 咁樣最簡單

冇咩特別，用覺就ok主線夠屌打

究竟呢度有幾多on9 唔知道隻game 係rpg 而唔係sandbox openworld .

利申 唔撚係cdpr fans, 唔鐘意玩witcher 3 , 覺得佢係console 機未整好 不過pc playable. 同埋d bg datafile 幾用心

仆街破壞之王咁

點升呀難升到on9

過唔到，想棄Game

過唔撚到，想棄Game 好多bug

XSX 玩得好爽中，唔算FANS，但隻GAME整體大部份設定都好合理，連埋第一身玩D劇情 都好有代入感，除非玩PS4版一堆BUG ，要不諗唔到理由一隻 400蚊嘅GAME 做到呢個程度有需要屌
9月出隻MARVEL先值得屌！！！！！！

用BUG升就幾個鐘升滿，隻GAME好有趣 你打同一個NPC 會因應你LV 而增加 獲得EXP，而且去到 40LV之後 獲得EXP升幅 係遠高於 升級需求升幅，所以隻GAME 升LV應該係先難後易

通常重開GAME就OK

都估到係用bug

如果用BUG，咁就唔差果幾皮野啦

魔幻科幻世界冇得講
攞現實世界做背景但又脫離現實得太離譜，件事好膠好好笑，Tom Clancy泉下有知我諗真係激到彈起身
而且唔係冇驚試過合理化打極唔死呢一樣嘢，mass effect 同PSO就係好例子

重開GAME啦 定係你射少咗啲野咋

重開Game 左兩次，無射少，射撚左10mins at least

SAVE呢 有無開返前啲嚟玩過?

開返咁咁轉Jonny 上機前 黎玩

Avengers好過Antham少少
真係俾盡少少

但係射完之後係會轉返幾個圈
先至落機

岩岩上網睇人地啲片，射天台啲機台會扣血，我個啲唔會扣血唔會爆😑

因為啲人改造過
個身隨時硬過你把刀
所以斬唔死係合理

查實我都係問一個問題.唔洗起晒鋼又話ON 9又剩
我卡幾次一樣過到，咁先有覺得最難嘅感覺

果陣ANTHEM DEMO片又係勁吸引，之後見EA GAME出品先觀望下，但出左唔夠 2日就知唔駛觀了

起下底就知係宣傳緊自己 channel

隻GAME唔會令我有衝關嘅衝關，而係享受每一個任務同故事，有時寧願慢慢用HACK 方式打都唔想衝入去斬斬斬然後完左件事

其實有好多把槍
我執到把左輪一樣打到silver hand把槍既感覺出黎

Johnny 入彈太型 超越唔到

呢個就無計, 如果有得自定義動作就好

係左輪打落感覺好少少
近距離shotgun/手槍爆頭都仲低傷過斬一刀

要睇爆頭倍率 有啲好高一爆好爽

有冇睇過攻殼？
少校巴特呢啲全身高級義體真係咁，有啲怪物改造到子彈都打唔入

我硬係覺得pc 啲畫面唔算好靚都搞到啲FPS好低

之前d任一直用手槍散彈smg

係琴日打個女忍者打極佢都會回避
嬲嬲地用刀斬佢老母先發現新世界

賽車任卡左3次bug落唔到車傾數
都係拎冠軍算

其實屌改造人有咩感覺，對波硬撚過針板

其實如果有隻game啲改造誇張到銃夢咁都幾過癮

科技型自動步槍都好正
打落去好有感

可能貴d既物料會比較似天然波

拎冠軍少兩架車wo

唔殺條友多一架？

啲閃嚟閃去我會用hack
佢一停我就擸水喉通鐘柒佢，睇佢係咁仆街
閃吖嗱

出拳快過音速，一跳高過幢樓，全身硬過坦克，打兩下成條街無咗，要好似龍珠驚可以破壞場景先表現到

有無得屌賽車女?
以為比賽完會有

變性人你都岩？

四重加密識唔撚識

呢樣真係要屌

你隻手咪又係假手

係真唔係呀
好想撞到

係小日本附近聽過有鄉音嘅廣東話

搵日去玩下NPC CAP下邊D講廣東話

無意中發現

冥想支線任，俾錢都唔俾錢係唔係有分別？

用唔慣貓又

有人shareplay 到未

跟你lv 但我同lv武士刀同黑獨角獸比 黑獨角獸高攻好多

最緊要係等佢打哂成套combo
有硬直先好解block
佢啲combo勁多拳 睇清楚佢幾時真正打哂先好還手
如果唔係好易中 中兩下就死

等陣先 個rt係反射唔到自己出嚟

得自己房塊鏡得？

本身唔知佢係

係我錯唔記得加密

想問任務野

唔係用rtx

［member]玩到20lv淨係屌過隻雞
我想溝女呀[/member]

雞係咪得高潮街果兩隻少到

陳雲來

用RTX既表示好多鏡都反射唔到自己出黎
但路人就反射到
應該有bug

如果跟LV可以慳返D升級素材嘛 前期無橘料整野 D點去晒劈友到
BTW我把黑獨角仲未拎, 等佢有N+先諗

我對啲BUG OK
但唔鐘意佢CRASH

利申PS5JJ

車大家買咗邊款?窮撚想揀架有車尾箱又唔太貴嘅車。

仲要有個好似男人黎？

有免費超跑

我唔記得左係邊遇過兩條蟲講廣東話 好正, 但我望實佢想等佢再講等極都無

嚇完一次屌完就無架啦
我load番save 條友變左黑鬼講英文

電單車岩你

你哋係咪叫啊偉

而家有11萬
有咩好野買

傳奇改裝OS？加RAM上限

先知唔係剩係聽佢9up
都有個支線任可以做

唔係，有把再勁啲，有製作圖紙
點左科技充能搵啱位一槍穿死幾個

邊到拎

你去上個po搵到有人po左巴哈link

無車尾箱好唔方便

咁唯有再做過 過任務喇

亞基拉嗰㗎有

我就係叫佢買亞基拉果架，又好控又有車尾箱

亞基拉比例有啲短
再大架啲就正

救命 有冇人PC版主角講野成撚日好似潛撚左水咁 細聲到仆街
但BGM NPC講野又正常

夠型了

隻game其實係好似以前d 單機fps
因為玩家睇唔到
所以玩家既模組係唔存在
Halflife2既Gorden Freeman其實得一對浮空手

去惡地睇下自己個影就會明
玩家第一身視角果陣係光頭怪物黎
如果用RTX反射應該會好恐怖雨

有個任係幫黑驚交收技晶
入面有個叫將軍既人同食q會講廣東話
話粒技晶係俄羅斯加密法
個任仲會叫me交收時唔好講野唔係會比人殺
懷疑係黨員黎

支線?有無名
放工去挑戰

咁要買了

冇人同我一樣奶野?

個車尾箱唔知點解放唔到野

有無爸打知右手邊果款武士刀外觀邊度買到傳說版？

2把都係叫武士刀又係紅色，但右邊型好多。而左邊果款武士刀系列雖然多色，但拎上手成把玩具刀咁

Combat好正

槍戰緊係咪無得整彈？好on9

想問下影左啲相係邊到睇返?

點解我揀唔殺條友都得一架車送

幫藝人查外遇個任

用以和為貴mod,照樣可以爆頭爆擊但唔會殺人

舞子同Judy個任務殺左兩個虎釣boss
臺面把傳奇刀拎唔到嘅
又中bug?

飛時間 我飛左兩個星期 之後會收到佢訊息

爆發個任 bug左做唔到？

一開波攞skippy再升鎮定同反應可以用淨一枝槍不殺爆機

唔係有先 on9 咩

Ps4 lag到淨係可以離埋一邊做hacker

有 做住其他任先

我記得呢把拎到㗎喎
試下reload

我做到 安全為上 (等遊行見華子)呢個任務 一直等武村個電話 佢一直都冇比電話我 想問點樣可以叫佢比電話我
我已經等到就嚟打曬支線任務

的士任

跳時間試下

個鼻係手榴彈果條友有冇後續？？

唔該

有冇話要做完邊啲支線 佢先會比電話

應該都係時間問題

我都係 㩒極都冇反應
唔知係 中bug 定乜

落賭注單挑 比佢一拳秒撚左

有冇巴打知「委托 負負得正」點玩卡關

搵唔到架死人車

原來拎左但係臺面把刀冇消失

係咪大部份人都玩4k定係1080p多？

學製作 自己整

第一次玩到最尾先知唔夠智
最後reload save玩到夠智先去解

有咩bug 升
街頭就升到50lv

但仲係22lv

似係用唔到車尾箱喎

無嘢喇原來有bug，啱啱買完用唔到，要再call車先用到。

nomad攞腎救人任

夠智就得其他只係令你方便啲

知唔知邊度有設計圖買到

真係放唔到喎

屌 真定假丫

換唔到武器（ 行動未解鎖）
有無巴打知點解決

有冇人知點過？

想問下save file係邊

有得跳上去或者搵地道

車尾箱有咩用

喺出面部剷車跳上去房頂

擺嘢囉
機槍塔抆出嚟啲重炮都可以擺入去